0714沙田暴動案 兩被告判4年 另外一位判3年4個月

#區域法院第廿八庭
#胡雅文法官
#判刑
#0714沙田

梁 (24) 已還押30天
龔 (51) 已還押20天
李 (17) 已還押20天

兩項暴動罪

控罪詳情：2019年7月14日在沙田新城市廣場，首被告以及第2被告各參與2次暴動，而第3被告參與1次暴動

答辯詳情

📌判刑理由：
（詳情後補）

速報：
梁 合共判處4年監禁
龔 合共判處4年監禁
李 判處3年又4個月監禁

三位手足相信就係0714踢隻狗落電梯個3位

最後有一位身穿反光光既「記者」保護隻狗
就係tvb 呢條含家產攝影師

唔好再講咩tvb 前線「好黃 / 被袁志偉迫」
從來都冇d咁既事
成個新聞部一齊同流合污 有份作新聞
一出事就賴曬落袁花度
鑊鑊都係死撐後期剪片亂剪
咁你影人大頭d片邊度黎呀
咪你班仆街攝記囉 屌你老母

CCTVB真理部真係好撚「黃」呀

參與兩次暴動？？？？？

胡雅文次次都3,4年起跳 好癲

寫信救手足

on9 次次量刑都6年起跳

踢一腳坐4年
D 狗真係有無上權威

但唔理10月1照出

仲要係認左罪已扣1/3
姐係佢量刑期係6年

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」。

—2020年1月16日

三位英雄

......唉

重過斬人斬到入icu

屌佢老母！判到咁重

香港人繼續返工

胡雅文係馬道友愛徒

TVB正仆街

手足跳橋逃走差啲跌死果陣都係同一個人救的

推

PUSH

高尚情操咁斬人就45個月

根本條八婆次次set度勁高

刑量起點唔係三年？

佢曾經講過示威會影響警民關係

你就知紅啦

唉屌

胡雅文

6 減咗1/3先4

紅絲啲邏輯都奇撚怪怪，唔撚識諗下點解會出現示威，調轉所有嘢嚟講係強項

果日亡命公路轉身救女手足果位巴打咩環境？

區域法院第一紅官

唔係啦
3位手足係認左罪扣左1/3 都4年
姐係佢本身量刑係6年

17歲手足有冇機會上訴轉做入勞教中心或者教導所？

Dllm

即係如果認罪

最低可以判兩年？

仲有郭偉建

佢哋就係認咗都4年

健

狗官 偏見多到乜咁

Tui

條肥閪一set量刑起點六年

佢衰9up 暫時未見佢審

高尚情操斬到人入icu先45個月

只要係強權既一部份就係有份

佢地係認左都4年
情操高尚斬到人入icu都係3年9個月

tvb攝影師

唔好係度講呀

屌你老母踢兩腳都要3,4碌

幫恐怖份子用法律殺人

唉

屌你老母

屌 救手足

勞教仲撚慘

浴血新城市｜襲兩警認暴動罪 兩男入獄四年 17歲男生囚40個月

唉小朋友...咁佢點考試

屌你老母痴撚線

......

條肥閪癲過情操高尚

51歲嗰個手足respect

cls

屌你老味乜鳩都暴動罪，郁下手又暴動，郁下腳又暴動，啤你兩眼又暴動，鳩告又鳩判，玩撚臭晒暴動罪

死肥閪

屌 紅官胡雅文

次次佢判都4年

最可惜條黑警無俾人監生打死, 多得條仆街cctvb攝影師

踢狗48個月
斬人45個月

10.1 大家識做啦

黑警全家死

勞教本則上唔算坐監 對後生手足嚟講第時移民/搵工都好少少

點睇手足成日講 手足唔係condom
事實黃絲大把condom

行為良好會唔會扣？

勞教姐係同囚套戲咁

會俾人打死

左膠話tvb前線全部係「內部抗爭對抗袁花」

Push

好仆街

出色區院法官系列：胡雅文

大把精彩語錄

個世界好撚唔公平

心酸
真係唔知點解香港一日比一日坎坷

同囚無記錯係真事改編

藍既先45個月，黃既終生監禁

十月都來了

上區院無陪審團真係任佢玩

見到呢D CASE
跟住另一方面繼續搞遊行
我都唔知講咩好

究竟再叫人出黎 係好事, 定係壞事?
想睇下大家點諗

我自己咁睇:
唔係話唔出黎=放棄
而係而家已經真係好似新彊同西藏咁, 點搞?

商場都可以暴動, 無爛野又暴動, 暴動既定義係咩?
D律師真係垃撚圾黎

屌

黑警咁多鏡頭下都咁
勞教入面冇鏡頭喎 有幾多個關楚耀既人呀

唔好講事實呀

tvb前列線好黃

死狗官
冚家產

呢條肥閪 紅到CLS

咁可以點撚做姐
你咁清高你教我地

香港人 返工

死仆街

你失業咩?

屌佢老母應該要爭取返區院都有陪審團啦
用埋D無空間既爛鳩藉口

失敗撚又全面進場了

救就救唔到
但大家仲可以寫信陪手足捱過
星火 邵家臻 都會收信
唔識寫唔識寄 燕子生命網上寫信
希望牆外既大家多啲幫牆內手足解悶

咬警察手指嗰個?

屌你老母block撚左你條柒頭好耐
你老豆生滋狗屌你老母全家
生著你個打靶祝你含家生癌長命百歲

陪審團係決定有無罪架咋喎
判幾重應該都係法官決定

唔係

斷指狗好似係另一單

胡雅文過往事蹟：

612判救生員暴動罪入獄4年，指出雖無看過2016年旺角騷亂片段但認為612比當年更嚴重，判刑時指出示威者對社會帶來破壞，包括破壞警民關係

魚蛋義士盧建民高院上訴止步
坐七年呀

次次作完新聞
出篇文扮慘就大把on9仔信

總之呢條友判一入到罪就4年
就算角色只係輕微

無坐梗係成功
坐梗果d唔係失敗係咩
你賠返d時間比人？

好似你咁衰啲講句
未比人拉都係好彩啲嘅condom
根本我地出嚟個時無諗過會咁
我地都係成班學生 我地可以點？
成年都唔開心到仆街 日日都喊
但我乜撚都做唔到 除左on99咁食黃店 一係就捐錢
擺到明輸到仆街 比對家禁住我地嚟打
我求下你地咪撚再吹風街頭
咪再隔住個mon叫珍貴嘅手足玩魔法乜乜77
而家絕對未係時候

係唔係可以上訴？

可以同班狀棍反映吓

唔L係掛

📌判刑理由：
暴動罪一經公訴後最高懲處為10年監禁，《基本法》與《香港人權法案條例》保護市民擁有言論自由以及集會自由，這是文明社會保護表達反對聲音的象徵。然而，集會自由並非絕對，一旦跨越憲法所保護的界線，將會面對法律制裁。

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

係6年甚至7年 直接區院 maximum

隻黑警死左未？
3個加埋成11.5年人生，應該換到隻手/腳？

乜撚都暴動
豆腐國

條臭閪啲量刑已經set到最高
又冇其他減刑因素

有冇渠道直接比到錢佢地
夾筆錢比佢地出返嚟去旅行又好 創業又好
好想補償比佢地

余若薇正仆街，叫佢代手足入去坐啦

係 佢每次都去盡區院max 6-7年

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

呢條肥閪真心紅

臥薪嘗膽 三千越甲可吞吳

屌你老母你去囉
次次見到你都係講埋呢啲嘢

政治犯

做隻乖豬仲可以食玩訓

儲錢移民

癲過郭偉健

紅官嘅野

單單都俾人捉到同坐監手足不如算啦，早啲走佬

2樣都係無自由嘅時候 仲水人去留案底坐監？

FYI,暴動=非集再加現場有暴力行為就可以構成暴動
BTW希望手足無事

push

大家都係ig share story, 推多幾下呢類post 就已經有9成人忘記左佢地

無陪審團既入罪率係接近100%

冇得上訴?

法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

笑撚死
因為香港人相信有法治先會落得如斯田地

3位手腳係以 認暴動 換取 doj 唔告有意圖傷人 （max終身）

所以巨乳驊特登轉上區域法院

算撚數啦
出過嚟就知香港人咩料
就算現場聲大大啲撚樣
最後都可以做第1個跑走個個
同呢班仆街一齊街頭=送頭

上訴庭紅撚到黑

只要我地光復到
佢地就冇罪

潘書記

幾位手足...如果有BNO
出到黎直接走人算啦...香港唔值得有你地

講真就算冇佢阻住都好難打得死
最多咪皮外傷

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

完全係支那口中嘅「法治」

有個17歲

個DC9比人咁打法都係訓下醫院而家咪又開緊工
屌

其實唔認罪，係區院判刑最高量刑起點可以過7年嗎?
如果認罪，最多都係坐4年8個月

17歲 但有暴動罪
台灣同英國應該都會收

Of course

唉...

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

精神判詞

集思廣益 十月一日匪慶有乜理由唔去銅鑼灣行街？幫五毛 PR 諗埋

因為doj告天琦個陣係逐條街告暴動
其中一條暴動經高院陪審團傾完告唔入
所以而家全部轉晒區域法院 / 地區法院

痴撚線。。。。

Cls
黃絲踢狗=暴動（4年）
藍絲斬人= 傷人 （3年）
扔狗落街= 無罪
狗踢市民=推 （升職加薪）

區院判刑上限7年
7年以上要去高院審

屌你老母慶撚到香港到底仲要比呢班垃圾控制幾耐？

以後牛脷酥一於改名做油炸胡雅文！！！！

死肥婆落地獄！！！！

我係本人 好耐冇見
暫時我仲健在 10月12日就會係我第一日正審了
老實講我一直都好擔心佢地
呢加見到佢地同一日隔離scene都被判暴動罪成
一黎我覺得好撚唔make sense
二黎真係好唔開心 同時間亦都有少少緊張會唔會我去到呢個階段都會比人加多條暴動(呢加比人告緊4條罪都夠多架啦 唔想要第五條)

4年 話長唔長 但係正正係手足們前途最耀眼既時侯比人搶走
唔舒服 唔開心

off topic
如果可以逐條街計暴動
更加唔存在而家講緊嘅唔身處暴動現場都可以告暴動
除非佢計旺角當晚發生緊十幾場暴動

肥閪

呢D post專引一堆五毛狗
一次過block晒

胡雅文條臭西呀嘛

志在要趕盡殺絕
手足何罪之有

香港既法庭係1997之後就再唔係公義既地方

條臭西好似馬道立門下

仲有無得上訴？

有鏡頭影到佢地？定當時已經被捕？

掉撚轉哂啲野黎講

我知道係7年
咁係咪認左罪最高量刑起點唔可以過7年再減1/3

我唔係5毛 但事實上無咁多人咁偉大
我只係想講 呢家唔好再街頭

澳洲移民張form 問，曾經有没有上刑事法庭紀錄，無論有無定罪。不可以答没有。之前有班人話如果刑事罪過2年可以答無。其實移民一定要拎良民證，刑事紀錄是永遠的，這個答無都無用。你可以話政治犯，但批移民跟check list,見刑事紀錄玩能完多，良民證唔會證明你是政治犯的。

條死肥閪判親暴動都4年

係6年

死胡狗
又出嚟害人
司法之恥屌你老母

理論上係
姐係認罪ＭＡＸ =4年8個月

老實講, 殺人都未必坐咁耐, 咁樣做黑官漁肉工具, 好無謂.

點睇2020年仲有人理解係極權底下被公權力清算=當手足condom

你咁講所有社會運動革命未成功之前被捕/被殺者全部都係condom

曼德拉陳菊孫中山第一次搞都係condom

加油，希望你可以大步檻過

在區院屬頂級（區院最重只能判7年）

我睇過你報導
你都係一樣 前途無量既年青人
我印象中你仲跟律師樓幫手足

係呢一刻 我地幫唔到你咩實際既野
但我以你為榮
作為香港人
可以同你地每一位真正情操高尚既手足同行
係我既光榮
巴打撐住呀！

扣減還扣減，上限還上限，區域最多只可判7年，唔係扣埋扣埋最多7年

又係呢條賤種

有冇得申請減刑

保重

做左打算架啦
唔會坐得短(始終有條傷人17)
呢加plan緊籌多D錢
比定媽咪豬(個腦有少少退化)
同埋手足(到時搞真正既手足經濟)

唔洗同網上交代太多
照顧好自己

行為良好有得減1/3，另外就睇上訴

成堆放負撚送頭撚出晒嚟
你話冇PR發功我都唔信

如果行為良好 = 再扣1/3

如桐叔所講
我能夠同大家一齊係呢地土地奮戰係我既光榮

我又咁睇，當日打到火紅火綠， 個個已經上曬腦 ，如果佢唔撳住嘅話可能重手打死條差佬，死咗 咁三個手續足會被判謀殺坐終生㖭， 雖然啲狗死唔抵可憐 但冇理由用三個手足嘅青春去做代價

dc9一樣有左膠阻住，直接打頭就算唔死都變痴呆，咁樣益咗班仆街

搞清楚係
決定認罪再deal到條件返黎
同
用認罪換條件返黎
兩回事黎

其實可唔可以要求轉法官審

可能坐2年8個月

其實換個角度睇係
同埋我諗當中仲有就係傷人17唔告
換佢地認暴動
我唔知如果告埋會唔會坐仲耐

同問

好嬲好嬲，今晚又要再勁食黃店，怒睇蘋果

佢地應該打狗認到曬樣
佢地唔認暴動 doj班撚樣就用傷人個d更重既告

因為大部分人係用遮''打''落去，其實要用個尖位''篤''落去先最傷，你諗下有一下篤中隻眼都唔惹少
利申：絕對唔鼓勵大家做犯法野，犯法係唔啱

躝啦屌你老母
多謝各位義士幫政府爭取國際支持

沒有暴徒

傷人17最高好似終身

躝啦

就刑期黎講有就一定有，而家睇初步判辭都係行貨，不過應該都會試下

區院告傷人17都可以終身？
同埋睇個情況姐 隻狗而家咩事都冇

又唔鍾意，咁今晚邊條國際線要人？我打國際線囉～

如果告可能改去高院?
佢地認我諗應該係影曬樣

你都戇鳩嘅，打死條差佬要坐終生，你代手足去坐呀 ？吹你就叻

上到高院幾乎0可能判終身，除非你做到斬斷佢四肢再長期虐待佢又吊住佢條命

壞處多過好處 後果自己諗 仆街唔好喊

on撚9，大6狗膛到出腸到冇咁耐

但判刑個班係紅官

嗰個直情係有妄想

好多CCTV影到。

原訟庭正常少少同上訴庭唔同人

多謝手足付出

上訢刑期要幾耐？

食黃店

排1-2年，審完可能需要2年

希望你無事

唔返工有咩好做？

一腳就罰咁重，啲狗又姦又殺一啲事都無。

狗開記招唔知係咪講呢單

仲顛過誤殺罪

屌你老母 仲話咩法治法治

又係你呀鹿道立徒弟 胡雅雯

唔可以
最多7年
多個要上高院
doj 一定唔會想上高院

黑警死全家

中央人民法院你想佢點判啊

咁多人唔拉 拉幾個重判就係要嚇到你哋唔敢再還拖 任佢魚肉

香港人驚未

呢3個手足就真係condom

三個手足比人判咁重都上唔到熱門第一

手足不是condom

之後個D一定判四五年

普普通通一個襲擊案係要老屈做暴動
班律政屍曱甴最好長命過港共
唔係第時香港人唔會比你有好日子過

之前仲有人話一齊眾籌幫暴動手足買樓
係咪已經變晒悲觀主義者？

6年起跳真係 cls

又多一件
屌你老母

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

啲深黃話自己移民保留血脈嘛

之前梁卓然跳船大把傻仔多謝佢啦
係後尾gphone 同羅冠聰出黎屌先twist 返風向咋

真係保留到都算
最撚核突係個堆食元氣飲starbucks
一被人屌就話你「鬥黃」班賤種

中五咋屌

青春

殺人放火金腰帶

希望議員跟進手足情況

有咩可以幫到手

推推推！！！！！

推推推！！！
手足不是Comdom!!

外國都係口交部咁
口講支持香港
但又跟隨呢啲所謂刑事紀錄打壓港人

朱凱迪同TVB攝記都有份幫警甴
唔好漏豬閪

無力感真係好重，好想喊，對唔住

佢係裁院

狗官你聽住
本人絕不相信由極權恐怖政權定立既所謂法律可以令社會成功同保障人民
狗官為極權做野，唔好扮大仁大義
返去奶共狗屎眼啦

日日睇連登，明明我地贏緊打晒飛機架

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴

如果你真係手足
希望你收我一句多謝

714 原本和理飛遊行，係班黑警衝入新城市搗亂引起恐慌⋯⋯咁都判暴動，唔敢想像8-11 月啲案點判

劫囚車會唔會易啲
同埋就算刧完你諗住點

正想講

殺人犯幫過阿婆過馬路可以當無數

咁樣都係4年
下次攞刀劈狗係咪坐少啲先

點暴動法

好嬲，今晚要食黃店

呢個故事就教訓你哋, 唔好淨係識送頭, 行動單一, 畀人拉咗就只係喊同任人宰割.

食沙律啦

搵特種部隊救人
「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》[2]

救人一命係幫阿婆過馬路

排緊期上終審呀

打甩左幾單暴動啦

要證明到係有參與

依家係買大細睇係咪紅官審仲多過睇證據

係
胡釘官黎

係咪冇人知？

上熱門

3個判4年 連熱門都上唔到 究竟會幾多人知？

好抑鬱

曱甴狗官

手足成個未來就咁冇咗 仲有班人好似咩都發生過係到嘻嘻哈哈dllm

狗官死全家

Sor for放負
心情太差

推呀屌

4年呀屌

推推推推推推

殺狗師

佢有講錯咩
又一個接受唔到現實

劫咩
講句手足不是condom咪夠
仲想點

都係垃圾

仆街踢狗就量刑六年cls

咩都係暴動
斬人到icu 仲輕過

手足會唔會上訴
踢狗咋喎